張敬軒IG最新條片係咪睇唔起我地恆大

其他8大都有份 我地恆大都係一間認可既大學
點解無份！？
呼籲所有恆大既精英一齊杯葛張敬軒直至佢道歉！

禾含世界第一, 杯鳩所有唔承認禾地既人

仲有吾城

真心嬲 竟然冇我地恒大份

關張敬軒撚事咩
叱咤安排嫁

何必太認真

犯我含大者，雖遠必誅！

屌你老母張敬軒欺負禾含 以後唔撚幫襯你老母